屌你老母侵尋晚係威係勢又話嬲又盛加得個5%？！

男人老狗好心你唔好咁撚核突啦
一加就加到50佢即跪啦屌

侵仔慢煮撚共狗

幾多億嘅5%啊戇鳩仔

加得太高美國會即刻無$收
要慢慢玩死支那

正宗撚狗

仲有美企未搬哂,
5% 頂人仔貶值

加太快會逼到熱戰
而家慢慢加係扮仲有偈傾
俾下台階人

陸續有黎 唔急

3000億貨品嘅5%呀 你估加稅咁易

你知唔知3000億既5％係幾多錢啊on9

加太多 人地唔運美國 等於0 要加到剛好你唔捨得比都要比

遠前已經25

香港電影欠香港人一場革命